試分析《苦過DeeDee》《慘到連阿媽都唔得》

同埋《我殺咗你老豆呀？》